客貨車衝入理大校園 兩人受傷

【Now新聞台】一輛客貨車懷疑失控衝入理工大學校園，車上兩人受傷送院。

出事客貨車撞毀漆威道南一列水馬及圍欄後，衝了入理工大學泳池旁邊一條小徑，警方事後將行人路封閉。

中午約十二時，客貨車沿漆威道南行駛至理工大學時，懷疑失控，車上兩人受輕傷送院。

搭錯時光機?

撞死力架沒？

手足

咁樣就一隻ac
畀我好過啦

Dklm連仔30幾萬個user得果二千個block quota
我block唔撚柒到啊dklm

理大圍城嗰陣就有用

藍絲恐怖襲擊